浙江省委書記：反壟斷是習近平為核心黨中央決策部署

浙江省委書記袁家軍，今日召開省委經濟工作會議，強調反壟斷、反不正當競爭，是以習近平同志為核心的黨中央作出的決策部署，亦是完善社會主義市場經濟體制、推動高質量發展的內在要求。

對於市場監管總局對阿里巴巴集團涉嫌壟斷行為依法立案調查，金融管理部門亦將約談螞蟻集團，他強調，浙江平台經濟、線上經濟走在前列，今次反壟斷調查，是提升互聯網企業公平競爭意識及反壟斷合規意識的契機，亦是開啟平台經濟創新、有序及健康發展的機遇。

原文網址：

共產黨壟斷呢

好,開始反政治壟斷未?

反貪完就反壟斷

講明左係習近平親自落order
成班阿里股民 唔好係度發夢

彈完就走